老老豆豆一問

呢排見好多香港同台灣YOUTUBER係咁幫D交友APPS賣廣告，究竟邊隻係有用